我真係屌你老母臭閪呀插水利

公道講句，唔好轉移視線話曼聯手球啦
你身為強隊唔靠技術入波，仲賴d弱隊都係咁做
可唔可耿？

你唔撚好話香港學界都插水？我屌你利狗

收皮啦阿古狗

你含撚啦仆街梅毒臭閪牛奶生滋貓